「社會大學」grad左後做左幾年野，發覺原來職業無分貴賤係真

跟本全部職業都係賤

舉個例，
醫生：讀書時期讀到你死，讀完出黎又做到你死，辛苦錢
律師：（同上）
保險佬：形象差，無人睇得起你
黑警：（同上）
教師：壓力大，爭教席爭餐死
護士：厭惡性大
裝修佬：危險性高
生意佬：壓力大，唔少人去到破產邊緣
銀行佬：例行公事，枯燥乏味，一經濟差好易俾人炒
Ibank佬: 有錢都冇時間享，壓力大休息少，生命鬥士
IT狗：IT狗

根本做乜都賤過地底泥

得香港係咁咋

打工學咩人講貴賤

有幾層樓收租，嘆世界先算貴族

樓豬3億身家洗閪做咩

It狗

樓主不是工程的

你無果個工作能力，咪覺得辛苦。

返下工 做下野 搵下寄托會冇咁空虛

要打工既都係屎